［尋物］坐飛機用既tablet / 電話掛鉤

有時坐飛機見到人sip 個鉤係前面個椅背用黎放tablet

但我上網用好多keywords 都搵唔到，唯一似既係kickstarter 舊airhook，但我又唔想要咁大舊野

請問全能既連登仔知唔知果樣野叫咩名同有冇source?

push